關於酷刑性侵長者事件，有無法律巴/絲打可以解答下

其實係警察單方面決定告咩罪？
就咁睇條片，好多條罪可以告...
告酷刑，順手告埋恐嚇，妨礙司法公正，公職人員行為失當，不誠實使用電腦，非禮，仲有偷竊醫院手套喎

仲有傷人 非法禁固

仲有雞姦，嚴重傷人

係喎，可以告雞姦

告幾多條，都係同期執行，所以要告判最重個條

但難入，唔係一鳩告哂穩陣d咩？

告咩都唔關我地事
律政司（中聯辦）話事

721 都可以拉完就放, 機場義士就告到盡, 根本佢地話事

推

we must put DOJ in respond to public that the rationale for not using "torture" to take charge on the bad cops.

日日問DOJ